［極多圖］食左kfc蘑菇飯

肥絲食埋右

為咗串肥絲特登食磨茹飯

樓豬好波

貼題 正皮

樓g好波

又撚到肥閪一棟都冇

好餓

肥絲唔出聲但每個留言留負皮？
仲以為佢會第一個留言添

Ching ho ball

你個名

翻版都唔好用殘體字啦

肥絲不願面對

好掛住哈迪斯

發泡膠裝嘅嘢唔好食

對呀

未食過

點解？

出黎啦肥閪

因為膠製即棄嘢有脫模劑，食物有油份，好易溶落食物，不過好睇個人，好多人唔擔心，係個人選擇黎

呢點係現代社會好難避免